{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000151192&dispCatNo=100000100020001&t_page=카테고리관&t_click=베이스메이크업_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자빈드서울 윙크 파운데이션 팩트 15g (본품+퍼프2개 증정)"
    },
    "text": "メイクアップラインで販売している製品は、ザビンドソウルブランドのベースメイクです。 こちらの商品は15gで構成されており、使用期限は製造後36ヶ月または開封後24ヶ月までです。 使用方法は、内蔵されたパフに適量をつけて顔にまんべんなくのばして塗ります。 製品の構成成分は精製水、シクロペンタシロキセイン、チタンジオキシド、エチルヘキシルメトキシシンナメートなどで構成されています。 また、様々なエキスが含まれており、化粧品の安定性のために化合物も一緒に使用されています。 すべての成分は安全性を確認し、肌に無害な成分で構成されています。 この製品はベースメイクとして使用され、肌をなめらかでつややかに補正します。 製品は多様な肌のトーンに合わせて色が多様に提供され、消費者の選択の幅を広げてくれます。 1,2-ヘキサンジオール、ナイアシンアミド、オクトクリレンなど肌に有益な成分も含まれており、肌の健康にも役立ちます。 こちらの商品は肌を自然にカバーしてくれるので、しっとりなめらかな肌メイクが欲しい方に最適です。 さらに黄色酸化鉄、赤色酸化鉄、黒色酸化鉄など色合い成分も含まれており、多様な肌のトーンに合わせて使用できます。 すべての成分は肌に無害で安全な製品で、安心して使用できます。 この製品はザビンドソウルブランドのお客様に愛されている製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何グラムですか？",
            "answer": "この製品の容量は15gです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製品の使用期限は製造後36ヶ月または開封後24ヶ月までです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品の使用方法は、内蔵されたパフに適量をつけて顔にまんべんなくのばして塗ります。"
        },
        {
            "question": "製品の構成成分にはどんなものが含まれていますか？",
            "answer": "製品の構成成分は精製水、シクロペンタシロキセイン、チタンジオキシド、エチルヘキシルメトキシシンナメートなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に安全ですか？",
            "answer": "はい、すべての成分は安全性を確認し、肌に無害な成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品はベースメイクとして使用され、肌をなめらかでつややかに補正します。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな色がありますか？",
            "answer": "この製品は多様な肌のトーンに合わせて色が多様に提供されています。"
        },
        {
            "question": "この製品には肌に有益な成分が含まれていますか？",
            "answer": "はい、1,2-ヘキサンジオール、ナイアシンアミド、オクトクリレンなど肌に有益な成分も含まれており、肌の健康にも役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌に適していますか？",
            "answer": "この製品は肌を自然にカバーしてくれるので、しっとりなめらかな肌メイクが欲しい方に最適です。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に安全ですか？",
            "answer": "はい、すべての成分は肌に無害で安全な製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品は人気がありますか？",
            "answer": "はい、この製品はザビンドソウルブランドのお客様に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 445
    }
}